17 歲個班有咩感受？

問下

推

開心😆😆

點解

信政府唔驚

有$🚬

無錢信鬼咩